\begin{appendix}

\chapter{Beiliegende Datenträger}
\label{cha:app:Datenträger}

Dieser Arbeit liegt eine \ac{DVD} bei. Nachfolgend wird ihr Inhalt aufgelistet 
und beschrieben.

\section{Inhaltsliste}
\label{sec:app:Inhaltsliste}

\begin{itemize}
	\setlength\itemsep{\Itemizespace}
	\item Code
	\begin{itemize}
		\setlength\itemsep{\Itemizespace}
		\item \ac{DAN}
		\item Newsboard\_Analyzer
	\end{itemize}
	\item Ergebnisse
	\begin{itemize}
		\setlength\itemsep{\Itemizespace}
		\item \ac{DAN}
		\item Paper\_MOZ
	\end{itemize}
	\item Korpora
	\begin{itemize}
		\setlength\itemsep{\Itemizespace}
		\item Mozetic
		\item SentimentDataset
	\end{itemize}
	\item Quellen
	\begin{itemize}
		\setlength\itemsep{\Itemizespace}
		\item Bücher
		\item Paper
		\item Webseiten
	\end{itemize}
	\item Thesis
	\begin{itemize}
		\setlength\itemsep{\Itemizespace}
		\item Binary
		\item Source
	\end{itemize}
\end{itemize}

\section{Inhaltsbeschreibung}
\label{sec:app:Inhaltsbeschreibung}

Im Ordner \QuoteM{\texttt{Code}} findet sich zum einen das in 
\autoref{cha:Implementation} beschriebene \ac{DAN}-System und zum anderen 
Programme, um den \ac{SA}-Teil der \ac{REST}-\ac{API} des FH-Newsboards 
anzusteuern. Dazu liegen zwei Programme vor: Eines in Java und das andere 
in Python geschrieben.

\medskip
Die in \autoref{cha:EvaluationValidation} besprochenen Ergebnisse werden im 
Ordner \QuoteM{\texttt{Ergebnisse}} zusammengefasst. Auch die Ergebnisse des in 
\autoref{subsec:Subjektivität} angesprochenen Versuches, den Korpus von 
Mozeti{\v{c}} et~al. \QuoteIndirectNoPage{DBLP:journals/corr/MozeticGS16} mit 
dem Verfahren von Flender et~al. \QuoteIndirectNoPage{DBLP:conf/lwa/FlenderG17} 
zu klassifizieren, lassen sich in diesem Ordner finden.

\medskip
Sowohl der Korpus von Narr et~al. 
\QuoteIndirectNoPage{dailabor2012twittersentiment} als auch der Korpus von 
Mozeti{\v{c}} et~al. \QuoteIndirectNoPage{DBLP:journals/corr/MozeticGS16}, 
inklusive des in \autoref{subsubsec:Moz} besprochenen Download-Scriptes, sind 
im Order \QuoteM{\texttt{Korpora}} abgelegt.

\medskip
Im Ordner \QuoteM{\texttt{Quellen}} finden sich sowohl die zitierten Paper als 
auch Bücher. Da einige der in dieser Arbeit benutzten Quellen Webseiten sind, 
aber solche Seiten im Lauf der Zeit ihren Inhalt ändern oder ganz unerreichbar 
werden können, befindet sich in diesem Ordner auch eine Kopie der in dieser 
Arbeit benutzten Webseiten.

\medskip
Der Ordner \QuoteM{\texttt{Thesis}} enthält dieses Dokument, mit und ohne 
explizit gekennzeichnete Hyperlinks, sowie den \LaTeX-Quellcode, aus dem das 
PDF generiert wurde.

\end{appendix}